天后巴士總站好古怪

九巴、城巴開走咗好多班空車，企左一個鐘，只係開左一班有路線既巴士

same as 上環

我怕政巴合作激起一班和平派既埋怨